[尋人啟事] Jrock band招keyboard

Jrock band招keyboard
玩過oor 米律弦司 k-on yui
重好多已經唔記得咗😂😂
近黎寫緊demo，鍾意嘅可以一齊寫，如果唔係玩往cover先都得，chill住玩，不過唔好hea
太子夾
有創作/free jam能力就ok

JJ插火山口跪求有火有心嘅伙伴Orz